# Sistame Evaluacion Por Competencia 360

Web de Sistema de Evaluación Por Competencia 360 desarrollado en PHP Laravel.

Login: https://diurvanconsultores.com/eval360/public/
USUARIO: ivan.tapia@diurvanconsultores.com
PASSWORD: SOLICITARLO PARA PRUEBAS

Repositorio Privado: https://gitlab.com/diurvan/evaluacion-por-competencia-360